全LIHKG仔等呢本漫畫復刊好耐,而家終於復刊喇#LOVE#

官網:
FB PAGE:

1

LM睇流亡老鼠人人__

?

返高登啦你

不

卑鄙

我兆你老母呀 係咁兆睇到我起雞皮

( Show Blocked User - 袁天罡 )

我屌你老母
( Show Blocked User - 袁天罡 )

17

18

你點睇

好撚狗

好撚仆街

佢只係缺少左有人幫佢翻譯做日文

巴打畫工唔掂就行搞笑路線把啦

點解可以畫左10年都無進步過